[人格謀殺]被指是「法輪功」學員 馬仲儀：從來不是學員或成員 無就「法輪功」作任何言論

武漢肺炎疫情以來，不少專家及醫生會接受傳媒採訪分享意見，其中公共醫療醫生協會會長馬仲儀最近被多個親政府 FB 專頁狙擊，指她是「法輪功」的學員，並配上字 幕指她稱法輪功可消滅武漢肺炎。馬仲儀今日發聲明，澄清自己從來不是「法輪功」學員或其成員。

近日網上流傳的圖片，擷取自馬仲儀早前接受《大紀元》的訪問。馬仲儀強調，在接受有關媒體採訪時，談及自己對疫情、衛生防控、全民病毒測試及在香港推行社區健康碼的個人意見，和對《大紀元》作為一所本港合法新聞機構的評價，但強調從來無就「法輪功」作任何言論。

喂，盧寵物，你去武漢條數仲未找喎

狗急跳牆胡亂標籤

做對了

就算係法輪功都好過共產黨班邪教份子